[知己知彼]點對付「志願輿情監測員」

我見冇乜人講，想提提大家！
香港700萬人，中國企圖用14億人嚟撻我哋
搞咗個咁嘅嘢:

愛國主義志願者協會| 招募中國愛國主義志願者輿情監測員

近年以來，香港、台灣等地區“一小撮”反華分裂份子在以美國為首的西方反華勢力的教唆下，站在中國的土地上，吃著中國的糧食、浪費著中國的資源，卻乾著“叛國辱國”的事情，他們大肆散發“反華”、“辱華”、“仇華”言論，不斷煽動形式各異的分裂祖國統一、危害國家安全、破壞民族團結等反人類、反和平的言論和鼓勵此類犯罪活動。

中國愛國主義志願者組織（陝西省愛國主義志願者協會）為了積極響應習近平“要正確把握當前國家安全形勢，全面貫徹落實總體國家安全觀，努力開創新時代國家安全工作新局面，為實現“兩個一百年”奮鬥目標、實現中華民族偉大復興的中國夢提供牢靠安全保障”的總體要求，為建國70週年營造和諧安寧的社會空間，自覺承擔促進民族團結，維護國家安全，實現祖國統一的社會責任和歷史擔當。號召全國各地愛好生活和平、期盼社會穩定和人類共同幸福的人們積極行動起來，挖掘、蒐集、整理抹黑國家形象的幕後黑手、檢舉揭發身邊各類破壞社會穩定，宣揚民族分裂，製造國家動盪等反黨反社會的違法犯罪活動，淨化社會環境，傳播“中國愛國思想理念”。

經本會理事會和黨支部同意，相關部門批准，面向社會各界、各部門招募愛國主義志願者（輿情監測員）。

一、志願者招募對象：

在校學生、社會各界熱心人士。

二、志願者招募要求：

1、年滿12周歲以上，80周歲以下；

2、遵守國家各項法律、法規和規章制度；遵守中國愛國主義志願者組織（陝西省愛國主義志願者協會）章程；

3、具有良好的思想道德品質和社會奉獻精神，認同中國愛國主義志願者的歷史使命和責任擔當，不追求物質報酬或其它私利；

4、身體健康，有志於從事輿情監測志願者相應的基本能力和素質；

5、志願者招募形式也可為集體參加。

三、志願服務內容：

特別提示：中國愛國主義志願者組織（陝西省愛國主義志願者協會）所有志願服務項目同時通過“志願中國”（）和“志願匯”（http:/ /）志願服務平台網上發布，請登錄“志願中國”和“志願匯”，在“志願中國”和“志願匯”中搜索“招募愛國主義志願者（輿情監測員）服務” ，查看項目詳情。

1、宣傳黨中央的各項政策法規和“中國愛國思想理念”。

2、結合自身優勢，在不同領域開展蒐集、整理“破壞社會穩定，宣揚民族分裂，製造國家動盪”等活動和言論的人員或組織的信息和證據給予反饋。

3、開展其他社會公益活動。

四、志願者服務的時間：

週一至週日：0:00-24:00

五、招募時間：

即日起長期有效。

六、愛國主義志願者（輿情監測員）激勵機制：

1、愛國主義志願者（輿情監測員）收集一條完整輿情信息，可獲得愛國主義志願者《志願服務證書》，並記志願服務榮譽時間5小時。

2、愛國主義志願者（輿情監測員）收集匯總一條完整輿情報告，可獲得《愛國主義志願者》榮譽稱號，並記志願服務榮譽時間8小時。

每年本會對愛國主義志願者進行評先評優，在志願者服務工作中成績突出的志願者給予獎品、獎金獎勵。

3、愛國主義志願者（輿情監測員）每一期(一年)服務滿100小時，頒發中國愛國主義志願者組織（陝西省愛國主義志願者協會）《優秀愛國主義志願者榮譽證書》，並給予愛國基金獎勵及精美禮品一份;

七、報名方式：

1、現場報名：中國愛國主義志願者組織（陝西省愛國主義志願者協會）各地工作組，填寫報名表。

2、網絡報名：登錄中國愛國主義志願者CNPVA®新聞資訊網，查找“社會-招募-中國愛國主義志願者報名表”下載，認真填寫完整後和您的詳細簡歷一起發送至cnpva@qq.com ，收到您的申請後，我們會盡快與您取得聯繫。

3、“志願中國”平台，查找“招募愛國主義志願者（輿情監測員）服務”中直接報名，我們每週會定期審核您的申請，通過後與您取得聯繫。

4、微信報名：關注公眾號“愛國主義志願者協會”、“愛國實業”關注後回复“我要加入”即可下載報名表格，認真填寫完整後和您的詳細簡歷一起發送至（郵箱cnpva@ ，收到您的申請後，我們會盡快與您取得聯繫。

點擊下載：中國愛國主義志願者報名表

特別提醒：請報名參加本次招募活動志願者及時下載報名表，認真按照要求填寫完整後發送到報名郵箱，cnpva@qq.com

諮詢電話：029-63912958

陝西省愛國主義志願者協會保留對本招募公告的最終解釋權。

陝西省愛國主義志願者協會
2019年7月30日
來源:

7'35"
唔想睇字，燒山都提過吓

見冇乜人講(可能我miss咗)，於是提提大家，
唔好話鬼國嘅嘢關我L事咩！
從來都係
知己知彼，百戰百勝
驕兵必敗。

趁早，從今開始畀個花名哩批人(他們不是五毛三毛，因為佢哋連錢都冇，只係儲到義工時數&證書)
歡迎大家Brainstorm:
1.
2.
...